第日升國旗一定要唱國歌

支持正統中國！唱正統中國國旗歌！

山 川 壯 麗 ， 物 產 豐 隆 ， 炎 黃 世 冑 ， 東 亞 稱 雄 ；毋 自 暴 自 棄 ， 毋 故 步 自 封 ， 光 我 民 族 ， 促 進 大 同 。創 業 維 艱 ， 緬 懷 諸 先 烈 ， 守 成 不 易 ， 莫 徒 務 近 功 。同 心 同 德 ， 貫 徹 始 終 ， 青 天 白 日 滿 地 紅 ，同 心 同 德 ， 貫 徹 始 終 ， 青 天 白 日 滿 地 紅 ！

歌詞優美！氣勢磅礴！旋律恢宏！絕對係升旗唱國歌嘅首選！第日播國歌話知佢播咩音樂嘅時候千祈唔好噓！唔可以不敬！ 要全場一齊唱呢首！以示尊重！支持正統中國！三民主義永埀不朽！

推

國旗歌真係勁好聽， 好過匪區區歌

只限金馬台澎地區

鞏金瓯，
承天幬，
民物欣鳧藻，
喜同袍，
清時幸遭。
真熙皞，
帝國蒼穹保。
天高高，
海滔滔。

我唱日本國歌

大清國歌旋律唔好聽，好似念詩咁

首歌幾好聽，希望大家可以一齊唱

如果香港特區有非正式區歌，應該唱《凝聚每分光》選段：
熱愛香港，萬眾同心，共創香港新的希望
香港人敢於更新，肯苦幹
更繁榮，這地方
更繁榮，新的香港
一起創造明日盛況！
This Is Our Home. This Is Our Place. This Is Our Dream.
We Love Hong Kong!

九龍寨城應該每日都升大清國旗

皇皇香港 育我長我地方

垃圾

God save our gracious Queen

六大巨星合唱

賣香港，必先由香港人做起。
如果當年皇軍識得咁做一早就成功啦。

Long live our noble Queen

God save our queen

send us victorious
happy and glorious